有冇一啲你明知唔適合嘅對象不過好難放低？

如題。
暫時未move on，可能move on之後，
覺得今日出post嘅自己好on9。

放喺個心到啦

成日發夢仲夢到佢

冇，唔合適果啲冇feel。

樓主意思係咪話佢個樣有啲似洋人嗰種鬼鬼地？
啲人應該以為你話係捉鬼嗰種鬼鬼地？

有，初戀

雖然好唔捨得，但勉強冇幸福

最愛嘅人往往都嗰會喺身邊

放喺心入面愛佢就好

希望你快啲睇開啲

第一次咁鍾意一個人，可惜佢對我好似冇感覺

岩岩散呢個 一直性格不合 好難改但大家都改緊 不過最後佢帽咗我

有，經歷緊，set左個期限比自己放棄，係呢個期限前，我仲係佢面前一啲地位尊嚴都冇咁存在著

得不到最珍貴吧

離開錯的人先會遇到對的人
以前都係咁 發現浪費左好多時間
覺得對唔住自己

好難放都要放

知道冇可能 所以逼自己放棄

有 佢明明淨係想呃蝦條 咁我冇比佢呃 大家冇咗聯絡 但係都會諗番好短暫嘅相處

以為自己留言
你仲諗緊條仔 條仔帶緊第二條女上屋企

冇所謂過客嚟

我都有時會諗起啲假象覺得自己好戇鳩

我都以為係自己留緊言

我都係不過明知on9仲傷心緊

個腦同個心唔一致
個心仲係佢度

我都係 明明已經有另一半 仲成日夢到佢

以為係自己留言+1
到底有幾多女仔經歷過呢啲嘢

冇話適唔適合
只係睇吓肯唔肯去磨合 包容
同埋有一份心動嘅感覺
或者有冇感情嘅存在

有呀 感覺係互相都仲有留戀 話晒都叫拍左幾年拖
但已經係唔同地方工作發展
唔知有冇可能其中一個放棄現有工作跑去搵對方 再繼續發展 咁就完美啦